（突發！！！）有免費紅van搭！

上環<->荃灣（12:00-22:00）
旺角<->大埔（15:00-01:00）
認住紅van車身貼有古巨基演唱會海報，即為免費！
基仔請你搭車！

上車見到呢塊牌，免車錢

基仔好波

搭緊

邊個位上車

上環<->荃灣（12:00-22:00）

旺角<->大埔（15:00-01:00）

有冇人落車真係敢唔比先

打手到出左面小小

邊個咁on9走去俾錢？

司機都未上車你搭緊

會唔會車毀人亡？

真。古巨基上連登

收完sponsor, 再照收車錢
當出雙糧

基哥

古巨基真名上連登

古巨基都睇港超！
港足勃起了

請問剩係今日??? 定邊幾日?

淨係今日

1月15日，「我們」有基仔「找數」，請大家免費搭紅Van，只要大家「啱路」，遇上基仔包下的紅Van，當日就不需繳付車費，在車上聆聽著基仔的金曲，沿途有樂一路高歌！

即使一天也好，希望「我們」都可以抽出少少時間去搭下Van仔，欣賞一下香港，回味一下生活的甘甜。

兩條小巴線、二十五輛小巴，請大家免費搭車🤘🏻
上環<->荃灣（12:00-22:00）
旺角<->大埔（15:00-01:00）

應該2條線所有車免費，唔洗車身有廣告

基仔上連登

總站：
上環：修打蘭街
荃灣：千色廣場對面

唔岩路

收到風，真·古巨基可能突襲上小巴同你搭車，睇下大家有冇緣啦

有人準備拍卡，不過工作人員已經封左個八達通位，同埋司機會講免費

紅van文化

你英皇派黎？冇人通知我

真。古巨基

真人上連登

係咪真人上連登

大家「啱路」就上

留名
（反佔中啲腥講人呢？）

你有冇聽#香港勁揪先

紅van有八達通 ？

我坐個架有

乘客可選用八達通繳付車費。

旺角<->大埔 第一班即將開車

好撚出奇？

入西貢啲紅van部部有八達通

真名上連登

1月15日，「我們」有基仔「找數」，請大家免費搭紅Van，只要大家「啱路」，遇上基仔包下的紅Van，當日就不需繳付車費，在車上聆聽著基仔的金曲，沿途有樂一路高歌！

即使一天也好，希望「我們」都可以抽出少少時間去搭下Van仔，欣賞一下香港，回味一下生活的甘甜。

兩條小巴線、二十五輛小巴，請大家免費搭車🤘🏻
上環<->荃灣（12:00-22:00）
旺角<->大埔（15:00-01:00）

「上環<->荃灣」總站：
上環：修打蘭街
荃灣：千色廣場對面

「旺角<->大埔」總站：
旺角：西洋菜南街
大埔：一田百貨

大家放心，頭先見啲司機briefing，話今日揸安全啲，唔cut線唔爬頭

佢咪司機囉 開工前影咖

唔係好信古巨基真人真名上連登
有都係公司公關專業代打

係 自拍一張黎睇下先啦

打機都有代打啦
上連登一樣有

唔cut線唔爬頭咁搭紅van根本無意義

咪係，唔自拍點知係咪李克勤扮

紅van有八達通？

有 唔係亂up 今日上網check原來有啲線都有

基仔 ho ball

旺角番大埔會唔會排撚哂長龍

果十幾廿蚊是但啦

推到古巨機自拍

依家就去試試佢

影相上ig tag返leoku

你張自拍呢？

真係唔買飛都要幫手推吓post

有冇巴打有搭呀？po相上黎分享下

唔洗錢個個實爭住搭

你屋企住邊呢請問

成個連登都係英皇打手

屌原來你係古巨基

坐緊

ching 同我同車？

咁都有得相認

我啱啱上車

結婚啦

非gay

佢係巴

連登大把紅巴

基仔 留個名先

垃圾鄭列瓊

快啲去準備下陣間嘅突襲

可唔可以同我照張相

可惜今日唔出街

偶像

Hi基仔

好彩見唔到基仔突襲

旺角邊個位搭?係咪PCCW果度?

西洋菜南

迫不及待想搭van了

滿載你心坎

美國總統中國主席都上連登啦
股巨基依d二打六